從今日起，我成為一位愛國愛港小粉紅

話說一個平常的下午，有同事問我
「今天轮到哪裡打啰？」
「今天沒地方要打，為甚麼要打？」
「怎么呀，要打就多好呀，打死那些港独暴徒」
然後我不知道哪裡鼓起來的勇氣直斥其非
「你居然帶頭公然破壞香港法治！」
「这裡是中国，当然要把那些搞乱香港的人惩罚一下呀」
「中共中央主席習近平曾經說過要止暴制亂，堅決維護一國兩制。你居然鼓吹暴力，公然不跟黨的話走，你就是反動分子，賣國賊！」
「你丫的，甚...么卖国贼呀...我不爱国甚么的...」
其他同胞聽到，有人對我說

「我还以为你是外面那些港独暴徒，原来你才是真正的中国人」

這一刻，我感受到身為中國人的血液正在我體內流淌，我以中國香港人為傲！

好高質 唔推唔得
基本上對深藍都可以用上面啲point

高質
可惜P牌仔只可以空氣推